女朋友同人一齊搭長途車，你接唔接受到

果個人係我唔識，佢中同
我真係接受唔到
究竟係我太紀人憂天太小氣
定係大家都係好似我咁
唉

正評 無問題
負評 接受唔到

長途車得你條女同中同搭

淨係約左中同（男）一齊搭，搭到目的地各自走

男女諗既野點解可以差咁多

成架車得佢地兩個？

屌
搭幾十個鐘車都接受唔到
你不如買個充氣娃娃做你條女算啦
真係話你on9驚你嬲

大陸既旅遊大巴

唉

當我住屯門讀cityu, 如果有日放學咁岩撞到一個男中學同學, 咁係唔係都唔可以一齊搭番屯門? 要分開車/卡?

佢地約定

帽事既，一程車時間比盡兩q

咁係咪佢地兩個包車呀屌你老味
答我問題啦

我知佢唔會比帽我，但係我個心好難受
（拿）住（拿）住

咁講真, 如果係我上面依種case, 我覺得諗住吹下水都冇問題嘅, 話晒都係公眾地方

不過你問我本人就一來男朋友都係唔鍾意我同異性一齊搭車, 二來我毒撚好怕冇話題都唔鍾意同人搭, 你不妨問清楚佢先/話送佢一兩次睇下佢地相處點先

不如你鎖撚住你條女啦

唔係，我講得唔清楚sorry

有幾長途，做乜要一齊搭？

會同佢再傾下，多謝你

唔滿意你咪做佢私人司機車出車入囉

3至4個鐘
無講咩原因，就係話順路一齊搭

我明,一男一女出街,
就算係起公眾地方,
都會有啲吃醋
但依啲都算係正常社交,
係順路一齊去,又唔係特登去約會,
可能係你佔有慾大咗少少,
除非你陪女朋友一齊去囉,
如果唔係無理由唔比人地一齊,
要個女仔自己一個返嘅,
比多啲信任,放鬆下啦~

你女朋友究竟住邊

男人
唔補好易老
唔睇實好易帽

佢自己一個女仔搭車比陌生男人騷擾仲驚啦

我的確係易呷醋
而佢算係好外向果類型
以前都因為類似既問題講過嘈過
但係佢就岩岩同我講同個男仔約好左
重買埋飛，先斬後奏
重問我會唔呷醋
我呷醋又點呀，約又約左，飛又買好

佢返大陸

無人同佢一齊搭你仲驚喎
自己一個女仔

放心啦 長途車咁多人出出入入望住 有咩好驚

我知，但係個心真係好唔舒服
不過依家大陸D車周圍都有cam
比以前安全

多人出出入入我先唔擔心安全
一諗到女朋友同個人一齊坐埋啲又逼又窄既位

我係你女朋友就一定分手
少少信任都冇

番大陸有人同行有撚所謂咩
自己一個女仔返仲驚啦
你佔有欲咁強又做乜唔跟埋返去

唔番大陸嘅我覺得有人陪應該會好啲?你叫佢搵多個女仔一齊返囉

仲要係坐嘅 咁仲可以有咩擔心
比我我會擔心坐得耐唔舒服啫
條腰骨un住un住好痛

信大陸狗都唔信個香港人
真係好可悲

樓主女友點解一個人返大陸？

多謝各位意見
我決定放手唔理，由佢同人一齊返
我係應該比多啲信任佢
至於佔有慾重的確係我問題
我咁樣落去只會令佢好辛苦
我既負面情緒忍一忍
我知道佢唔會綠我
但係我再係咁落去唔比帽我都會散
所以我決定改下

多謝各位同我傾心事

不如反省下你有幾痴線先啦
搭三四個鐘已經係咁
佢去旅行你仲唔撚軟禁條女

回鄉探親

佢有冇回鄉你點知？
成件事好鬼
九成同果條仔去玩

我覺得重點唔係搭車
樓主get錯撚晒d重點
重點係點解有個男仔約埋一齊搭番大陸車
真係咁岩一齊約埋，
定男仔有意約埋一齊，想有後續發展
定其實根本2個係番大陸開房去旅行

咁都好呷醋 同你一齊慘過坐監

做乜撚野啫你
拍拖拍到要自己幻想晒成套電影出黎咁 你不如都係算啦好嘛

搭程車都可以咁複雜 人地都講到明到目的地各自走 咁都要懷疑 其實個女仔去廁所你都可以覺得佢係去偷食

btw 繼續咁落去 個女嘅只會俾樓主逼到唔走都變走

因為你自己係啲咁既人，你先會以小人之心度君子之腹

我覺得無問題

咪撚睇咁多av啦 上晒腦

睇AV 好多係長途車上扑野, 你女朋友比硬帽你, RIP

一齊坐大巴無問題，應該懷疑下落車後真係各自塔？

年輕人，無啦啦點會一個人回鄉探親
而咁啱又有另一個男仔又喺同一日回鄉探親

要偷食都好，作個好少少故仔啦。